# Application web

L'application est une application django, solution pour faire des applications web via python.
=> https://www.djangoproject.com/
## Comment lancer l'application

Installation des dépendances projet
```
pip install -r requirements.txt
```

Lancement de l'application 
```
python manage.py runserver
```

Accès a une url 
``` 
localhost:8000/conception-logicielle
```
